世紀難題 女友想我似多石內卜

痴撚線 條女話我想我學下哈利波特個石內卜
大家覺得可以點做

我好愛佢

想你死

佢想飛咗你
再俾嗰個日日玩鳩你嘅mk仔屌

佢想你愛佢姦父個仔
好似佢默默地愛哈利咁

想俾帽你帶
仲要幫佢湊仔

暗示黎, 自己諗吓

試下髮型入手先囉

大大力屌到佢叫唔好，然後中出，爽完飛撚左佢

叫你內扑，姐係比你中出呀

我都好鍾意石內卜

原來係咁

但佢話自己係處

你漏左個石字
石內扑,叫佢屌石

想石內扑，即係有瓦遮頭，唔想打野戰或者車震

唔好洗頭唔好剪頭髮
剩係著黑衫

-.-

有樓有高潮

石內卜=爆石

我條女好鐘意石內卜 唔通

屌你老母表情撚

留長頭髮，唔好洗頭

咁奇怪既癖好都撞....

黑3look

同埋講野要慢慢

你女友都唔係lily